# ObjectiveTestTask2

## Старт

Описание публичного API и параметров запуска:
1.	Команда для запуска докер-контейнера: docker run dealeader/objective2
В консоли видим результат работы приложения.

## Описание схемы работы приложения

Архитектуры как таковой нет. Для выполнения задания нашел два способа. 
Первый с помощью статического класса Interlocked. Благодаря ему операция добавления становится атомарной. Чтение при этом неограниченно. Запись происходит по очереди.
Второй с помощью ReaderWriterLockSlim класс. В принципе он создан для именно такой работы, о чем сказано в документации. Для правильной работы выставляем флаги в местах, где начинается/заканчивается чтение/запись.

## Тестирование

Тестирование проведено с помощью параллельного цикла. Параллельно выполняется 100000 тысяч операций. Запись происходит только каждую 10 операцию, таким образом, результат должен быть равен 10000, что можно увидеть при выполнении программы в обоих случаях.
